【快搶】Samsung Note10/Note10+ 最多$2200優惠碼

一個優惠碼可以用5次，買5部Note10/10+
已用一次，仲有4次quota，要既自己試下

p.s. 如果用晒，可以問身邊用緊smt嘅朋友，叫佢入Smartone Care app拎code，1月24日就完

幫人清貨尾

Note10......

係? 邊度賣咁平?
買完仲可以登記$500 Smart Octopus

間間輪住清貨，但限量，次次都比人搶晒

呢部垃圾黎，錢都唔好講，買黎作賤自己？仲要成5000蚊，are u kidding me

trade in仲有價，如Note10 256GB $3500左右

買5000，仲有500 Smart Octopus，連埋信用卡回贈，抵屌到爆

用過你就個note10惡夢黎，幾平都唔買。note10plus 就可以一戰嘅，

S20都賣5千?

太遲，已買Note10比人

點解? 我都想買

仲未清晒

打手？呢個價都要搶先有？

個code有剩quota開心share，用唔用無所謂架

可能個個等S20定價

想買,.不過唔知個 touch id係咪垃圾

touch id真係多負評

我講乜啲人都係認為我黑note10, 我只能夠勸你，一係你就買note10plus, 一係就唔好買。
如果你真係要買，我好想睇你嘅使用感受post

fulled